[Netflix劇集] Sense8 Season 2 劇情討論區

屌 開錯台

Sense8 | Season 2 Official Trailer [HD] | Netflix

今日正式回歸

Sense8 | Trailer 2 [HD] | Netflix

總共10集

留個靚名先
唔好劇透

未睇Christmas special既話記得睇返

劇情討論區駛唔駛粉字

咁我都係睇完先入黎

想睇完一集搵人傾都幾煩

睇完第1集
最尾

一係開tg gp

超級超級期待呀，不過真係少人討論

Fans留名

最鐘意叉妹同戰鬥民族條互動

嘩屌第2集直接高潮
真係睇到唔記得抖氣

等咗好耐
睇緊第一集 有啲悶

堅持

留名

留名今晚番去先睇

呢度算啦，廢事麻煩

睇得咁快 我今晚先睇

睇到第5集休息下
暫時最精彩都係第2集

雖然riley好靚，但除左佢同will，我個個都好鍾意

我想重溫一次Christmas special先開始睇

慢慢追啦

喂同志 不如你睇完一集之後入美劇post
例如個comment開頭打返Sense8 s2e1之後討論返果集內容既野 (但粉字返內容)
我都想睇到邊傾到邊，但一日未睇哂全季都唔會入返呢個post
一定會中伏
我喺果邊回你

一開post有咁多人都叫少人
fargo仲慘啦

有睇第一季，但係唔記得點解佢地畀人追殺

唔想重睇，提提我ok

聽日星期六岩哂我可以一次過煲哂

好 就咁

屋企人返左黎唔敢睇

閂埋房門睇

但我可能冇你睇得咁快 今晚要睇handmaids tale

電腦係廳
電話睇唔夠爽

我仲未睇第3集
未返到屋企 加上想重溫埋sp 有排都未開始睇

橙

btw多謝你有興趣咁傾法 平時netflix d劇好難討論好氣餒
以前hoc都係咁，好冇癮
第3集係慘到呆左，快啲睇啦

sun好撚正

識J一定J佢
我仲有J Riley，聽講好多人憎佢太廢

我覺得佢應該係8個入面精神感應能力最強個個
第1季個陣好似佢係第1個見曬其他7個成員既人

Riley黑頭髮就唔靚

不要再說了

LM

太多劇追，睇唔切
仲有13 reasons why同american gods未追

riley黑髮 好憎佢s1 finale又煩又廢
鍾意sun 好抽得

好鍾意sp呢幕

同求 淨係記得個大佬成個kfc上校咁

又slow motion sex

呢套野既sex scene真係好靚

第6集黑人碌野著孖煙通都勁凸

今季好睇過上季
合體技多咗，內容又緊湊咗

巴打睇曬?
今季好似少左合體打交

未睇晒呀，睇到7啫
不過我覺得上季好少合體喎

我記得上季都幾多喎

第3集已經好撚正啦屌

d剪接玩到出神入化
好多幕都matrix feel

無錯 雜交畫面靚到好似藝術咁

上季慢慢建立角色，我覺得算少合體
食完lunch先開今季

Gay test passed

第8集lito好搞笑

呢集睇左三次 正到仆街

睇到第9集
想快啲睇曬又唔捨得睇曬

第8集餐廳之戰
兩隊人決鬥，一齊企起身個下真係

happy fucking new year

而家開始睇第1集，有排睇

加油

你地睇得咁快

第一集lito同van damme受訪段戲好睇到

睇到淩晨4 點幾睇曬成個season

好癲

一集都未睇留個名先

睇到第4集
已經有啲唔捨得
今季一開始已經好緊湊喇！！

剪接同鏡頭真係好出色！
而且調色都好靚

睇到第3集，頭兩集節奏快過上季好多
第2集高潮位

見到佢地一齊窒息就好緊張
第1季Riley同Will個陣都係

嘩屌，第9集

Kara同Wolfgang既感情線好長

11集突發高潮

屌屌屌屌屌我一直以為有12集
咁就睇完
又要等幾年

Season 1開始重睇啦 我諗住咁做
睇第2次實有更多感受

重睇緊精彩場面

屌你咁樣就完

完全唔夠喉

雖然有保鏢榜住，kala之前瀨過野仲同外母去祠廟
第3集riley去lab班sensate好好笑

有無人覺得Angelica個樣好恐怖

sun 窒息嗰度睇到我都窒息埋
gay pride 嗰度好開心

有冇人同我一樣對Lila個堆人好有興趣
睇落整體佢地年紀係大過主角8個人
暫時見到有兩個睇落係亞洲人既男人，一個成日跟住Lila，一個著西裝
有一個長髮黑人男人
一個金毛白人男人，著衫睇落係Goth style戴住個十字架
一個拉丁裔既女人，唔識分呢種膚色
仲有一個爆炸頭女人
同埋一個戴cap帽負責肉搏既男人
有冇巴打幫我補圖用Wiiu駁電視睇cap唔到

lito真係開心果

Cheesy movie
佢勁多笑位

睇緊第一集

好撚鐘意wolfie同kara條線
冰島妹同will兩個都好依據毒癮

算唔算比帽Rajin戴

精神上出軌 搞到rajin差d斷j

gay pride好似sp果集生日會咁
窒息睇到好緊張

唔知一個死其他會唔會一齊死呢
就算唔會一齊死但feel到都好辛苦
佢地輪住被吊睇到我都停埋呼吸

嚇死
個呀嬋

見親佢兩個一齊都好有feel
可能我本身就好鐘意Max Riemelt

個呀嬋個樣仲要好似唔知發生咩事咁
不過好有義氣
仲以為佢地會帶埋另外兩個獄友走，不過可能冇時間咁做

第八集一開頭
Nomi 一郁 d sensate 逐個出現個shot 好正

Gay pride 係真
班友邊玩邊拍

唔係Wolfgang咩
Capheus仲講Hello

唔係個shot 好快
喺nomi 屋企

知你講邊個shot啦
我覺得後面Wolfgang成個cluster一齊起身個度正啲

嗰度都正
兩班人哂馬

睇完好失落
好想自己都有clusters
毒撚冇朋友
s3唔會又兩年後先出嘛

想自己都有clusters
我舊年先睇s1 所以無你地等得咁耐

場面好靚睇得好開心

窒息果part好緊湊，好緊張sun會唔會瓜
阿姐都係同病相憐之人 好有義氣

Nomi老豆認Nomi係女嗰到好感動
警察老豆都係

會想像自己既cluster會有咩人
不過惗惗下8個毒撚應該都唔會做到啲乜

大家覺得兩季最精彩係邊幕呢？

我最深刻係What's going on嗰Part.

依part無得輸

三個毒撚，總好過一個毒撚啦

終於睇完 今季好撚好睇

我會叫佢地教我其他國家既語言

今季既既好睇程度直線上升
多左好多8個人一齊面對既場口睇到好熱血
感覺到佢地經歷左第一季既事後close左好多
而且大家互相扶著持睇到好感動
好多位睇到會心微笑/窩心

第一季較深印象既只係what's going on同ending 成班人係架船到

忙完學校同旅行啲嘢+睇完13reason why先睇

第1季主要係認識大家
第2季已經變成左一個family

集集D歌都好高質

正喎 一直以黎覺得識好多語言既人好勁

而家睇第6集，唔知駛唔駛6點先訓

咁慢架巴打

有野做焗住出街 留唔到係屋企

岩岩睇完第6集 you have us. gif
第1季what's up，幫nomi逃走同重臨出世時刻都好深印象

睇到第三集 過埋科考試先一次過再追埋佢
sun真係好好j 又好抽

睇完第8集你會覺得熱血沸騰

場槍戰
續個續個sensate係wolfgang身後出現正到

sun今季既型 升上另一個層次

Marc Jacobs同cheyenne jackson都有客串

lito好頹

雙方曬馬

are you serious? my sister is the fucking terminator?

轉咗黑鬼之後都唔差

我覺得新呢個正啲
比較on9

nomi老豆同佢女友 終於叫阿女
不過我覺得呢小段有少少膠劇味

個差佬死都要人地結婚搞啲咁既野

純真啲

wolfgang決戰前
Riley: Wolfgang...
Will: What's going on?
Capheus:Hello!

痴撚線 咁完法點等到下個season
好好睇

笑死

笑左

真係好正, 期待下個Season

啲鏡頭轉接好似冇第一季咁順暢同靚，不過今集好多感人位

有冇人一見到Lila 出現好興奮 痴線，Wolfgang 咁都可以忍到

成套劇都好好睇
好warm
但我想問 cannibal 同whisper 其實係咪同一堆人

Whisper係個四眼阿伯個名
Cannibal應該係指阿伯個堆人

成日剝衫 開始覺得佢有d煩膠 想睇多d佢既cluster

果個係咪尹食堂果個女演員黎

咁就完左

lito 好搞笑

係

正 有s2

希望下個season仲有得打

睇完 好撚正
又要等s3

咁cannibal 係咪算直指BPO

BPO內部有紛爭
Cannibal只可以當係阿伯個邊既勢力
另一邊係BPO (Jonas)個邊既勢力
下季希望會講除左BPO內部紛爭外
都講下Clusters 同Clusters 之間既事

我就係講呢幕

最勁嗰三個今季都俾人救
Will, Sun, Wolfgang

S3續左未

最好睇係sun俾人救，其次wolfgang

有假Lady Gaga 同Johnny Depp

Johnny depp都有少少似，但ga ga 就真係假得滯

無可能唔續啦

希望介紹下Lila個cluster
不過又要等兩年

覺得真gaga 都唔介意客串

依家敵人係咪分左為低語者（阿伯）同食人者（白衣人），之後語BPO另外有個高層收左阿Jones 幫手？

其實超感者係點生仔，唔係好明

用左一天就睇完
第二季比第一季好睇太多！！
每一集都好燃，節奏快，
直接原地爆炸

今次得嗰幾分鐘唔夠喉！！

BPO分左兩邊
一邊係阿伯同白衣人（白衣人應該係under 阿伯）
另一邊就係收左Joans做幫手既高層（應該想恢復返BPO最初成立既目標幫Cluster，而唔係殺晒）

敵人係BPO阿伯個邊+ Lila既cluster

睇完你個cm翻睇返果幕先見到

無記錯sensate好似咩年齡都生到仔

what's going on 係邊幕

小說家兼專欄作家埃里克桑德爾·何蒙和小說《雲圖》的作者大衛·米切爾作為「顧問」署名第2季。[61]何蒙提到他在某種程度上參與了第2季劇本的撰寫。[62][63]他在2009年首次與華卓斯基姐妹見面，當時她們為了找尋寫個滿意的電影劇本的靈感而採訪他，但他卻反過來記錄她們並在2012年為《紐約客》雜誌寫出了關於電影《雲圖》的製作的報導。[64]拉娜在同妹妹和湯姆·提克威爾一同改編《雲圖》為電影之後，與米切爾成了朋友。在拍攝《超感8人組》不久之前，拉娜閱讀了米切爾的《骨頭鍾》，並被其像是《超感8人組》和《朱比特崛起》的結合體的事實驚艷，儘管他們是獨立完成各自的作品的。「這是一種非常奇怪的『超感』式的體驗，」拉娜說。
雲圖fans

之後好似唔係個個得,

第二季係冇一首歌係可以代替What's up

8個人一齊唱歌
Riley 聽緊歌, Sun 沖緊涼, kala 係張床到鳩fing
呢首歌應該係第一次8個人一齊感受一樣既野（有錯請指正）

個吓睇到好感動！！
好神級既moment

我就係隻狗

第2季直接用返whats up

我諗第三季都會繼續用

變左傳統

remix 版

果幕無前面幾集鋪墊實無咁好睇 平時最唔鍾意唱歌既劇情

佢地現實去pride都有插whats up

其實我對sensate點生仔都好疑惑，係咪同班仔女未出世之前已經有connection

我覺得佢哋一出世個刻已經有connection
但未被人發現
直至到「生仔」先知道有彼此既存在

係 前面要認真睇
先感受到彼此「連繫」嘅感覺

clusters 好似一定係同一時間出世

淨係知班cluster係同時出世，但佢地係咪被sensate隨機選擇

呢樣真
我唔明點解有人話前面幾集介紹8個人既狀況好悶

如果無咩耐性既話
就代入唔到角色 (但偏偏人物刻劃係呢部戲既重點)
加上主線發展咁慢條斯理

好易錯過套好劇

Sense8第一季既soundtrack出左喇！！

拍攝橫跨十幾個國家既劇集
Only on Senen8

好鍾意What's Up

budget咁貴 工序又繁複 in 製作公司 we trust

Sense8
Yesterday at 22:27 ·

There are people you will meet in your life that, and for no logical reason, you'll feel immediately connected to.

但有時又突發性高潮

一堆人圍埋扑野

睇完season 2
最尾勁正
大家終於見面

你講緊8p?

Season3應該容易啲拍
唔使咁麻煩就嚟走去

好多地方都係
監獄打交
Wolfgang vs Lila

第2集尾搵到whispers身份
第3集尾中伏

美而不淫

差咁個wolfgang

靚到呢

睇見Capheus對厚唇就忍唔到笑

好銷魂

one piece既薩波造型

van damn好似唔同左樣，定我old news左

係轉咗人

The show’s original Capheus, a good-hearted bus driver in Nairobi in need of money to help his sick mother, was played by Aml Ameen, who left the production while Season 2 was filming due to what’s been reported as “creative differences.”

The new face we see beginning with “A Christmas Special,” the two-hour episode that premiered last week, belongs to newcomer Toby Onwumere

佢哋好似都幾FD
不過我發現
呢班劇組私底下好似唔係好close
有啲演員ig無follow哂全部人

無所謂啦，大家都只係同事身份
拍出黎似大家庭就得啦

無錯
Btw 係邊個

之前sherlock嗰到啲人話BC同martin freeman其實唔係咁friend
都有啲失落感

始終拍戲都係打份工姐 sherlock唔係特別岩睇

cw個班好friend

cw全寫係

cw係電視台
Arrow,Flash,Vampire diaries個啲

原來係咁 我好少睇cw既劇

佢目標觀眾係青少年

印象中記得Lito同Sun無互相follow
仲有好多都係

呢段好正

應該係佢地用twitter多啫... 我諗

睇返好想喊

睇完有啲空虛
不過有少少唔明(可能劇透)
點解第10集WILL打柒WHISPERS個時JONAS會去報串

其實我覺得Jonas還懷有別的目地所以先選擇企係BPO那邊
保住自己性命

睇左咁多集我都無信過jonas，條友好古惑
Rajin個fd咪話自己去過首爾出trip，會唔會同bpo有關

但Jonas都有幫過佢地啊
只係緊急關頭為咗保住性命掛
我覺得萬事皆有可能

君子報仇

等睇下季分解

Still utterly confusing but also visually beautiful and strangely touching, the Wachowskis' Netflix series continues to shine.

11個國家、16個城市

結尾即係無結尾 又要等多季

最尾都幾正
成日靠sensates connect跳來跳去
點知最後係因為個人真係喺度而成人打柒佢
反璞歸真

橫跨4大洲，前中後期製作都夠繁複
原來sense8係新van damme讀完master既出道作品

will話有plan 去到真係係間房果下

on9仔Capheus
導演咁肯比機會

試鏡好快搞掂

結尾好吊癮
我諗今季等咁耐唔多唔少關要recast van demm事

應該唔係咁難搵啫

麻煩在套劇拍左兩三個城市既戲份先換人

新黑鬼留鬚個樣無咁ON9

本性都係on9
Btw呢個靚仔過上一任

唔係因為趕住拍先揀佢？

有無人同我一樣都覺得佢地似樣

舊果個生得忠忠直直，帶有幾分蠢蠢地
新仔個樣醒目少少

應該係

唔講唔覺

依家先覺

唔知道個消息係咪真？
但話第三季可能係最後一季，而且係2018年之前唔會拍。

呢個角度似

不過太長都有爛嘅可能
btw old new 華高斯基兄弟變咗姊妹了

wtf我仲停留喺姊弟個年代

好癲
s3 其實sense8收視好唔好

原來有making of睇

我覺得唔算多人睇
今次第二季預告片YouTube Views 得60萬，連1M都無。相比其他Netflix大熱劇，係差好多
同埋budget係900萬美金一集！！超貴
投咁多錢但無相應的迴響，真係得Netflix先俾華高斯基姊妹咁玩。。

史上最貴的電視節目
7. Sense8 ($9 million per episode)
6. Game of Thrones ($10 million per episode)
5. Rome ($10 million per episode)
4. Friends ($10 million per episode)
3. ER ($13 million per episode)
2. The Get Down ($120 million per season)
1. The Crown ($130 million per season)

呢個係s1果條定s2

之前見咁樣樣好驚會cut
如果有s3要等兩年

機票錢都唔知用幾多

netflix 真係好多錢

頭七位佔左三位

其實整個制作時間太長
雖然係值得等待
但兩年，咩劇情都唔記得哂，熱度持續唔到
對於美劇黎講，並唔係件好事

點解會咁勁
但sense8 真係好有誠意

係 我都唔記得咗S1好多劇情

唔知點解我覺得3%個feel 有d 類似呢套
雖然主軸完全唔同 只係有d科幻
但又係netflix

Netflix有錢任性
最近Netflix全球用戶人數達到1億
多啲人訂閱咪可以繼續做多啲好節目

我諗Netflix知道呢類型科幻會吸引用戶睇
不過3%係講關於烏托邦

S1

3%個ending

好中意睇花絮
希望S2都出啦

即係叫你等第二季

鍾意睇花絮x2

agger 搞到尋日翻睇返s1 發覺好多我混淆既野其實上季講得好清晰

the get down真係晒錢

最貴用係音樂版權費
劇係好高質
不過冇咩人睇

而家sense 8 s2個ending 都係架

有冇睇過The OA？

無呀 又係咁？

又係科幻個種
睇到結局唔知笑定喊好

一齊跳OA舞

係咪又會有新一季

係
第二季宣傳片好好笑

鍾意上一任傻傻地

上一任演員好似成日對變性人講啲難聽既野

痴撚線，個團隊有三個以上嘅變性人喎
講難聽野真係想死

所以咪炒左佢
A team without respects is a team that falls

之前睇左第一集未追唒

條友真係搏炒

人不可貌相
好鍾意呢種〝雲圖〃式信念電視
Our lives are not our own. We are bound to others, past and present, and by each crime and every kindness, we birth our future.

明知拍LGBTQ有關既劇

快啲入坑喇

同時追緊american gods，handmaid's tale，要煲埋13 reasons why先開

痴線
搞到我依家唔係咁鐘意佢

真係去到好嚴重既地步
先會係拍攝期間換演員

搞到我地要等耐左

陀衰家 想知係咩難聽既野

又話係藝術理念分歧

原因唔出得街

其實好似無真正原因

有無人睇完sense8之後瘋狂loop首what's up

成日loop sp個op

slow motion sex
好優美

個海好撚靚

唔齊腳

睇完S1個screen之後即刻買左黎聽

連season two首映嗰日都唔齊人
導演都冇去到

首映都唔齊腳

型到核爆

Sense8 | Featurette | Netflix

Take a deeper look at the second season of Sense8, featuring more action, more heart, more amazing locations, and even more clusters. The all new featurette provides an inside look of what went into making season two, including footage of Lana Wachowski working with the cast on set.

最尾嗰幾下好型

i feel connected

原來佢哋咁friend架

終於睇完呢季，最鍾意#8
woldgang一到行一到撞到其他幾位個場拍得好有feel

btw，想問下有無s2 song list

同埋同意樓上有巴打講
今季既filming同剪接都比s1遜色左少少
ending場scene有少少趕，感覺上cut左唔少野

應該係換黑鬼要拍過啲野，但係又要趕deadline

個ending 真係…吊到我地上最高…最緊要咪爛尾，等左好耐呀第二季

其實唔明點解will成功呃到whisper 原來佢已經同whisper 面對面

睇到O晒咀

終於睇晒可以入黎
最尾忽然黎個急轉彎
有D跟唔上邊個真人邊個幻象

好鍾意睇呢d片

食左blockers

連續煲晒2季 真係好正 好鐘意所有主角互相幫助 互相影響各自生命
煲完好失落 幾時先有第3季

生命影響生命 S3有排等

終於睇完
Sun 同Lito 條線最好睇
睇完都唔知 bpo 食人族嘅關係
Btw Nomi 係咪真係變性人? Lito 係咪真 gay?

如果你問演員，Nomi個演員係真變性人

一次過煲哂兩季 接受唔到要等

Lito 應該唔是gay

佢之前有女朋友

Lito 個fd nita 好撚正

我覺得佢同李亞男個feel有少少似

食人族 = Whispers = 阿伯
bpo入面一大勢力

會拍?上次話未下訂woo

已經同演員續左四年約
如無意外應該會有S3

續左都有排等

值得等待

最後一集睇到我勁嬲！！！屌！！個呀伯痴撚線，好撚想佢死 連埋條女搞鳩我wolfie bb 仆街啦，第三季整撚死你班仆街呀
Btw又有排等

好似真係好嬲

冷靜冷靜

屌我都係
最鐘意就係wolfie
終於等到佢地兩個話要一齊

我都係呀頂！！！
wolfie bb好慘

真係好撚嬲，等咗兩季佢同kala終於有希望
你老母條呀伯whisper搞鳩我wolfie bb，仆街死啦
係咁電佢，屌
第三季佢地八個玩撚到佢殘都唔比佢去死就喘，bpo

利申max riemelt盲粉

Wolfie好撚正

成日裸身

玩撚到佢殘

剛剛係fb 見到個post
大家快d 去netflix 反映，要求renew season 3 呀

難怪最近上左Twitter既trending
唔好唔續呀

動用當年Leftovers 力量

屌 唔好唔續呀

狗衝上twitter retweet

我識既Netflix爸爸係有錢任性
至少俾個結局

本身話第3季就完架

連will都出post有少少不安

初初覺得Netflix劇好大機會renew
至少第二季都隔左好耐先公佈
唔會擔心
不過暫時唔見其他演員有響應既

係咪炒作
點都好 俾netflix知有聲音想睇s3

可能佢又係8月先公告renew呢

好型呀

第1季比你睇埋條Jer

望就咁望

啲肌肉 鐵血德國仔

依家先睇到第一季 第6集
坐巴士唔敢睇

真係要鎖自己係房先敢睇

人哋以為你睇porn

lila d 色誘情節真係正撚到仆街 係咁翻睇

好想wolf扑柒lila唔撚理賓妹

Leftovers當年唔只twitter trending咁簡單
係直頭吹雞著哂白衫白褲親身去hbo總部門口示威 勁熱血

有d gay scene一定要鎖門睇

我覺得gay scene唔多，但一黎就好爆
Nomi同佢條女啲sex scene先係限制級

S1第2集

又基佬 又基婆

無知一問
係未8個主角都有露

唔係

Karla無露過

Riley都應該冇
同埋啲男角得wolf露過jer

睇返sp riley有露
除左wolfgang 其餘男角無印象有無露

咪係,至少每個都要

其他有露
好似得Kala冇

我覺得lila有少少似Rebecca Ferguson

鐘意佢夠man

Netflix Cancels ‘Sense8’

吓吓吓吓
有咩可能！！

Netflix我屌你老母！！！！！！！

Sense8
1 min ·

Thank you for being a part of our journey. Sensates forever.

屌

俾返個結局我
未知wolfgang生死，同kfc上校下場

WHAT THE ACTUAL FUCKKKKK??????????????

屌，我個wolfie點！！屌！仲殺唔殺條呀伯，屌！好撚多野未知，屌！！

好撚嬲

睇見都好sad

還返個final season俾我
差個結局呀

有無其他電視台接收第2個電視台唔renew劇既紀錄

之前nbc套supergirl第2季轉左去cw
有套地獄神探cancel左之後個主角既角色去左Cw既arrow客串
不過佢地全部同一間漫畫公司
netflix我屌你老母

好似多數係netflix接收/fans希望netflix接收多
但而家係netflix唔renew...

但我覺得只有Netflix先會咁任性拍Sense8

唉屌
枉我仲坐定笠六諗住實有得睇
第3季就完都唔續

呢套製作費特別乸利，有無台肯接收

但season3啲人都會喺哂london啦，會有幾貴!!!!!

我要睇wolfie呀！ 比番season 3我

要求唔多，一集終極結局比套野好頭好尾啦

係囉屌

拍電影咁長嘅結局同我完咗佢啦

我狼

咪就係
而家個尾咁唔湯唔水 想要個完美收尾姐

屌你老母 我嘅wolfie呀

見到facebook有人話喺第一個pride month公布，會唔會係有咩特別意思

Sad asf

即係點 唔熟呢類野

有啲人懷疑係因為套劇關lgbt事

Baillie McFall

I don't understand how a show like 13 Reasons Why that doesn't need a second season gets one when Sense8 doesn't even get to finish the story that they were telling! Don't get me wrong I liked 13RW, but that story was told. Sense8 just gets left open ended with no ending. That's just wrong to the viewers who invested their time in the show. Netflix really screwed up here.

agger

agger
講得好好

唔撚係掛
播到第2季完而家先話驚lgbt

但呢套野主題有弓半係講緊lgbt咁驚當初點解要拍

大家簽番個名

done

不過懷疑喳

但netflix揀正pride month 第一日宣布

我屌你老母呀netflix!!!

當年HBO套 劇 LOOKING
Cancel嗰陣HBO都話會出多集特別版 收埋個尾佢
睇下Netflix 識唔識做啦

Netflix 啲垃圾劇就續
依套咁好睇就唔續

請願已經有11萬人簽左

屌 最唔明點解 d人話13reasony好睇 但呢套唔好

y not both
屌,,,,,,生存唯一存在係為追劇

我睇過最痴影評有人話sense8似戰隊power ranger, 係最應該要cut既劇 我唔敢話sense8劇情特別好 但構圖同剪接近呢幾年黎講真係世界級
不過算啦 藝術既野最尾都係錢既問題

同感
真係好多小品好差

出埋d 垃圾戲

見到有人話要眾籌 LOL
但一集已經要9百萬美元

我都有睇
幾好睇其實
個結局最後都唔係同kevin一齊

好好醜醜都拍多一集special 黎完左佢啦

籌唔籌到一集

錢問題

16萬！

無錯

屌咩power ranger
而家連毒撚生存動力都無埋

好難想像咁高汁嘅劇會腰斬
900萬美元一集

高成本－－－＞高質量－－－＞觀眾量唔夠cover成本－－－＞cut

第二季成本貴咗,最大原因係個上季黑人巴士,好多野實境重拍
屌你老母

amazon會唔會接收呢

屌你老母Netflix屌你老母Netflix. 屌你老母Netflix. 屌你老母Netflix# 加埋個仆街巴士佬

多得個仆街仔

btw 係高質素

係咪話因為佢原來係Homophobic 所以換？
唔係好記得

劇組公佈原因係有創作分歧，消息人士指前van damme同producer有衝突，nomi好似暗示左條友係transphobic

點解會咁架

去緊旅行收到呢個消息好sad

點解

真係未睇過一套接近0 cg 既sci fic，s2 兩隊cluster 決鬥一個一個行出嚟，純剪接真係屈機。
咁都要cancel

Brian J. Smith@BrianJacobSmith

You all are putting up an incredible fight. We hear you and it's so moving. But not enough people watched the show and it's $$$ to produce.

未開第二季 仲開唔開好

第2季尾大大個迷團吊你癮，除左咁成班sensate d互動又好好睇喎
節奏又快過第1季好多

開，唔會後悔

屌唔諗住續就第二季拍撚埋個ending啦
我個wolfie bb啊

睇埋去
全程高能

頂！！！個故事都未完
邊有可能咁 同埋d主角已經聚埋一齊
都唔洗好似之前咁飛咁多個國家拍 咁都唔拍真係屌netflix老母

屌Reed Hastings老母

呢套劇真係好高質, 對我黎講直頭係神劇
故事/對白/配樂/攝影/剪接都係一流

但少人睇都係事實, YOUTUBE冇人拍REVIEW冇人拍REACTION
美國冇SHOW請演員上去做嘉賓, 冇專訪, 連普通INTERVIEW都冇乜

雖然第2季好好睇，但睇完知道無第3季果下真係想死

唉 劣幣驅逐良幣

等我之前見到呢個post 就開套劇嚟睇，想同大家同步睇，有得傾吓，第2季都未睇到一半就話唔拍下季

我屌

屌 你唔好拍馬可波羅 黑鬼跳舞咪有錢囉

有好多netflix劇真係好低質
有套乜鳩野香口膠

咪就係

取消訂閱 淨係去vmus睇算

你忍受到不停彈廣告同低清？

我去親果度睇modern family都勁清 又無彈廣告

The Get Down 真係好可惜
難得咁高質既歌舞劇
叫好唔叫座 紅唔起
反而同類型嘅"嘻哈帝國"做到爛都仲有第三季

呢個應該只係買左海外版權
但都唔知點解要加個"原創"

master of none點算...

呢個唔擔心
有拎奬既Netflix一定會續

上面堆gif

你套套netflix劇都有睇咁

The Get Down雖然本身唔中意will smith個仔
但係都幾好睇

sistar

Sistar sense 8 乜都無哂

orphan black 過幾日出s5
final season

Orphan Black會唔會係Netflix即時update

但感覺上未去到720p
係電腦播好矇

大部分啦！
睇多咗發覺有好多都好爛
某程度上因為Netflix拓寬咗我睇劇既類型

唔會

如果有vpn可以轉去UK
The fifth and final season of Orphan Black will receive its UK premiere on Netflix UK on Sunday June 11th, it has been announced.

有netflix 冇block 嘅英國vpn
我得us

岩岩去完日本，自動轉曬日劇，連西片都多好多，香港得好少戲，但價錢一樣！

睇小品喜劇我接受到既，睇其他梗係要高清啦

毒撚生存動力無唒

咁快final season

睇Drama要高清是必需的！

Confirm唔續？屌丫，好多謎團喎

係！我去日本果陣，連我最愛night train to lisbon都有！即睇多咗一次
香港

太貴，唉

睇返Versailles算，佢地一定有錢拍落去

應該連special 都無
IMDb 寫到明（2015-2017）

繼追完Almost human後又一套無尾既美劇

imdb始終都係任人改，唔好信足

諗緊Sense8既宣傳/廣告係咪唔足夠？

擺明 我身邊班美劇撚都唔係個個知有套咁既劇
碌ig勁多13reason廣告

LGTB themed我諗Netflix都唔係好敢起依邊賣廣告
外國唔知
但其實套野全球都好多fans

已經有36萬人簽左
今朝Twitter Worldwide "#Bring Back SENSE8" trend左幾個鐘

咁大製作既劇宣傳都咁少 都唔知咁大間公司諗乜

人地睇數據 你睇13RW同 Stranger Things 成本冇咁高但hit遍全美
其實sense8好多國家都受歡迎 係美國wfc

我覺得Sense8無想像中咁hit
睇吓Google Trends

再睇埋13 Reasons Why同其他Netflix原創劇比較
好癲

睇youtube預告就知，500k view數都冇，mavel果堆劇係可以破成千萬，但拍的budget係sense8一半都冇

第三季大家住埋一齊應該成本唔高

To Netflix,
You want a war? We'll give you war!
Fans of Sense8

好想救得返
好鍾意佢地……

十年都唔用一次 淨係識係twitter出post

睇左兩季 我都唔知點解白頭老同BPO要捉超感人 唔好叫我重睇

同埋jonas一開頭唔係好人黎咩
之後比milton洗腦變奸？

未曾清楚解釋過

拎黎控制？

屌, 前兩先睇完S1
點知又唔續

雖然知佢成本好貴
但個故事真係好正呀

軍用？

屌!
真係好鐘意呢套劇呀
死netflix

屌 Sense8咁大製作
Netflix自己又唔點宣傳
起碼係IG/FB賣多啲廣告

例子：

咁大製作又唔做多D宣傳呢下仆街

組織背後班大人物同政府驚sensate既能力要脅到佢地
我估有s3既話 除左會講bpo兩大勢力互相角力之外，應該會牽涉到van damme從政果D野 實好好睇

#bringbacksense8
#bringbacksense8

我都岩岩睇完S1

最後幾集停唔到 睇到好鬼夜

S2仲正
我仲有最後幾集睇...

屌你，起碼比個結局，話我知wolfie最後點，有冇同Kala一齊，咁就夠

Netflix唔係咁諗

簽ed

netflix無聲氣

岩岩開坑 呢頭話無S3

To our Sense8 family...
We’ve seen the petitions.
We’ve read the messages.
We know you want to #RenewSense8,
and we wish we could #BringBackSense8 for you.
The reason we've taken so long to get back to you is because we've thought long and hard here at Netflix to try to make it work but unfortunately we can't.
Thank you for watching and hope you'll stay close with your cluster around the world.
#SensatesForever

Game Over I guess.

屌你老母netflix

fkkkkkkkkkkkkk

屌

又唔講點解we cant

The Crown - 14m per episode - season 2 confirmed

Sense8 - 9m per episode, 8 main characters, filming in 16 cities and 13 countries, gun fight + car chasing + EXPLOSION - season 3 cancelled

The Crown有獎拎

仲有英女皇都讚好

錢既問題?

想買機殼，有無人一齊夾運費

食屎狗netflix

仲有舊黑人個仆街仔

仆街仔累街坊

最慘係第二季仲好睇過第一季不特止
個尾仲要玩到咁大咁屌癮
仲唸住坐定粒六一定有第三季,
我屌你netflix咁玩尻我哋!!!!!

唔拍s3都應該拍返集special埋尾呀
咁好既劇都由得佢爛尾

真係嘔血
13 reasons why 個故事已經完整結束咗佢又走去續
sense8個尾玩到咁大佢又唔去續
其實如果netflix唔確定一定續sense8嘅話
你第二季個尾就唔好拍到咁啦
on99

Brian寫咗段文

舊黑人做過d咩?

加重咗成本,好多野重拍
死黑鬼玩racist

唔係racist...
佢係transphobic against Nomi + The Wachowskis

監製都歧視想死咩

睇完眼濕濕

重拍仆街仔d戲份都燒左好多錢

好有心

喊左

Lito都有寫野 知道唔續個心好似穿左個窿咁⋯⋯

Lito
第1次係套劇見到佢個陣比佢驚豔左

好多actors都因為sense8而令我認識同埋好驚訝佢地可以全部都可以咁fit個角色，腰斬認真好曬

夜媽媽見到你個名 好撚餓呀……

好有心
個個演員都好fit個角色

韓妹 唔似用替身
咖哩妹 口裡説不 身體卻很誠實

On9 Netflix
又要唔宣傳 又話冇收視

你講緊咩

Lito真係好型

好大碌添
佢本身係墨西哥人定西班牙人

Whats going on

岩岩煲哂
好空虛呀

知道冇 S3 更空虛

好難釋懷

Exact7ly

True劇情好有發揮空間 個個都正 好可惜

戒左煙幾日
空虛加上落雨無得跑步
買了包煙抽

點解lito s2把聲咁拆?

Netflix解釋左啦
因為13 reasons why有noise

Netflix 就係bpo

小明都有睇

屌佢老味
見佢腰斬左好多人不滿單新聞先睇
貝完真係好不滿
Netflix 根本就係bpo

望就望多幾十萬人好似你咁樣因為單新聞先睇
變做另類宣傳

而家先多返人睇，返唔返到轉頭

我寧願唔睇the crown, 13 reason why , 都想睇sense8 浪費左個好故事 希望有電影版

真係比一集1-2hours既ending我地埋尾都滿足
netflix

有冇解釋過點解 whisper可以隨心 visit will
次次都係間房入面先visit?
平時又唔會畀will visit到?
點解要will隊左白粉先可以visit 到whisper?

重睇

真係要重睇，成個 concept 錯晒

屌佢老味,係個YouTube 兩兄弟段片宣傳埋先有
屌埋react

唉屌

會唔會好似matrix咁出動畫補完?

matrix我覺得出完第一就唔洗再出

佢兩姐妹拍野真係好撚好睇

如果Anonymous有人出手blackmail netflix 要佢地拍埋season 3就好了

教唆犯罪
利申 不反對

但呢幾年拍既一般般

意識好撚勁

除左木星, 冇一套係唔好睇

但個故事都完咗又要夾硬開

死多次

如果收得又賺到錢
第3季比埋你都仲得

比返套劇我

一季死一件做到第13季死曬

嗰13個又比13個
幾何級數咁上

史上最長壽美劇

希望華卓斯基出小說

支持

agger

想睇小說補完

我終於睇埋最後一集啦............................

原來除左貴同少人睇之外
其中一個死因係有幾個cast members唔想拍

如果真係咁, 就唯有死心喇

唔怪得Netflix話連出特別篇都無能為力

唔多信
最多換角

唔信+1

再換角呢部劇有咩意思

岩岩睇哂第一，二季，有無人話我知仲會唔會有第三季

唔好問

死心啦你

過去一星期追番第一季，而家睇到第二季5。知道冇第三季好可惜。

不過想像到套劇洗得太大，但洗左d錢又未必反映到係劇裡面。

睇到最後一集又知道無第3季 個迷團開到咁大

其實都係八個地方分開拍先貴姐

佢無cg
要拍第三季應該唔貴
不過無得好講啦屌

連marco polo收視都好過sense8 死心了

節奏太慢
鍾意既會好代入個世界
唔鍾意咪覺得少高潮囉

我又唔覺得套劇節奏慢

如果佢集集都有追殺然後一齊救人
咁就會多好多人睇

咁樣同而家sense8既定位唔同

所以得小眾fans

我仲未接受到個事實

平心而論，係拍得幾任性和節奏慢，當然好多境景係唯美。
套戲卡士弱，冇話題引唔起廣泛討論係致命傷

節奏慢和劇情鋪排複雜/亂，
尤其是第一季前幾集，好容易嚇走觀眾。

但關於小眾，
女子監獄亦涉及LGTB (差在無8p )
但無阻全球大熱，又拎得多獎

反而對oitnb無興趣

睇左好多年美劇
呢套真係心目中最好睇
劇情同角色都好吸引
唉屌

有冇人覺得Angelica好似男人

開頭睇佢個樣有d恐怖

開頭仲以為佢係食白粉既反面教材

終於睇完，咁樣完左好可惜

第一集睇佢勁不安 好似睇緊鬼片咁

同Dolph Lundgren 好撚似樣

呢幕好好笑

我真係好折墮
明知套野俾人斬咗先開始追
結果一口氣睇晒2個season

第一季初頭係有d悶,但係一去到What's up 個度就俾套劇吸引咗
然後再到Nomi逃走,續個續個幫佢個幕就鍾意套野

明明去到第二季 角色d感情好咁多
互相幫手嘅場面又多咁多
咁樣斬咗真係接受唔到

雖然係我自己攞黎,但係都好傷心

我自己覺得成套劇最出色嘅一幕
出色到就嚟用唔到任何詞語去形容

唉 咁就腰斬

呢幕似故弄玄虛多啲喎

個人最有印象呢段
D對白寫得

呢幕之後我成日諗到嘅係點解冇人會發現有2個理應互不相干嘅人做嘅訪問咁相似
仲要講到2段片都瘋傳咁

呢段我好鍾意 對白寫得好好
如果有第3季 唔知會唔會講一講呢度

好多一開始話悶既人去到what's up都停唔到咁追

Omg omg omg omg omg

I am also a we!!!!!!

The Sense8 team is working on a deal to make one last two hours long episode !!!!!!!!!

好興奮呀媽呀

求下你俾個結局我完滿番

Fdhsjsijdjdjjs

Omgggomfg！⼃

有個結局，好開心

講真
都係sad

Omfg

Now let's go and find out what happens to Wolfgang

Kala lila 3p

無啦啦又拍兩個小時
真係想問whats goin on

正呀喂

仲有等睇will sm whisper
講真 畀佢撚左兩季
一捉到佢就腰斬好撚唔gur

好過冇呀

好滾動啊！！

以後啲留言唔會再有Bring Back Sense8之類
更過份既係抨擊其他Netflix劇
終於可以清靜

brian 幾時出櫃

講真兩個鐘邊夠
只能講好過冇

第二季先開始神展開，
得兩小時收尾真係好草率
到時候拍得唔好又會嘈到拆天

一早聽到呢個消息
實在太好喇

真係好開心呀
我之前睇咁耐劇
都無為咗一部被取消嘅劇而咁失落㗎
真係超鐘意Sense8

兩個鐘應該夠嘅 以套劇嘅製作水平

好開心好開心好開心

好撚開心

仲屌唔屌Netflix

成套電影嘅時間啦

我地嘅努力無白費

依家轉晒風向lol
Re subscribe Netflix

劇同電影個節奏差好遠
我諗睇完都應該好失落
劇嗰種沉迷好撚毒

Home we”ll go

會出結局定又拖兩集

真係百屌成材

九成九出兩個鐘
然後又話好多人睇好多支持
再出season 3啦
炒作
不枉我明知佢腰斬左都睇

好明顯係要似乎收視快D拉多D人睇

finale episode.

唔係佢斬左
我都唔會留意
同埋裝netflix

好開心

今晚睇okja續返

好過無 s2無尾真係屌到netflix反皮

吹緊風向變出第3季

推到變第3季

咩劇黎 近排都搵緊新劇 睇完prison break

如果得兩個鐘
佢無得同個差佬造愛

我岩岩都諗住po呢張

前面悶 後面好撚精彩嘅劇
好難三言兩語解釋到
忍到前面就得架喇

prison break今季好失望

但係有兩小時已經好好

全完唔覺前面悶
剩係為再睇d對白，已經值得我睇兩次

Agger

係咁炒作我又唔拘呀

個個演員都出po好開心咁
但係之前又話因為有演員唔想再拍先冇s3

一諗到有人係扮開心出po

即係裴斗娜都係想埋尾既?
其實8個當中有冇話邊個係唔想拍

演員都要開工食飯架

裴斗娜同導演咁熟
應該係想拍掛

但有幾個演員係ig都冇出post

咁都係工一份啫

唔想拍而腰斬呢個諗法就多餘啦
個黑人都比人換左角
一套咁大投資嘅戲點會因為一個演員而腰斬
你話得一個主角就或者會
八個主角 是但換一兩個都只係八分一戲份有變

睇返佢地唱whatsup 段片
Kala唱歌好勁

Wolfgang bb 有救

點解好似一直都唔覺眼wolfgang係呢件事上面有岀聲既

我都係咁話

可能唔中意食印度女

Retweet算唔算

仲有Riley ?

Wolfgang講過出國拍太耐陪唔到個女
Riley唔鐘意拍nude scene

Riley好正

Riley同sun

啱啱翻睇season 1去到what's up嗰到到依家都理解唔到點解可以咁感動

其實s8好睇在
佢拍到8個人都好得人歡喜

lito同sun嘅互動成日都好搞笑

衝上床gif召喚

成套劇最正唔係劇情
而係睇8個主角嘅互動

劇情咪就係8條友嘅互動囉

Max都唔用social media嘅，一路佢個ig都係佢個team打理，佢真係毒撚古人嚟嫁

咁果個bpo都係劇情嘅

嘩屌啱啱翻睇到S1第11集，高潮好撚密
唔睇都唔記得

sor我意思係bpo同sensates世界啲劇情

成個cluster個個相繼出事 跟住互相幫對方

而且每個人既經歷都好唔同，有d係慘得好緊要，有d其實算幾好。
而8個人係真係做到和而不和，覺得自己當時幫到手就出動出擊，睇得好感動

星期一放工嘅我

唉 無第三季好sad

叫多d人睇

其實只要監製做好盤數，絕對可以拍平好多。

啱啱開始睇s2了

哈哈哈哈

如果兩個鐘就會cut哂dani herrando啲戲

唔好呀

sun真係慘過狗屎好在佢夠好抽如果唔係應該死左9次
Kala應該係最順利個個，佢唯一既煩惱就係揀wolfgang定老公

Lito 人生都好美滿
S1 van dam 條線都好好睇，s2老母搭上埋個老闆就好撚鳩
S2 Riley都好sad

問題黎喇... 佢老母唔係有愛滋咩... 個老細仲食...

如果你有一日比全世界話你乸型死基佬搞埋你朋友同愛人，你就唔會講得出Lito人生美滿不過換個角度睇佢有個真愛，又有條靚女幫佢做野又真係幾成功
Van Dam老母同個老闆s2好似冇乜戲份反而係集中講佢同個女主播既野新Van Dam碌jer好撚大
Riley s1本身幾幸福，跟住無啦啦遇上毒販比人追殺，同左Will一齊走佬之後生活更加艱難
如果Riley唔係Cluster既一份子應該又係死左9世

S1 van dam 條線好撚好睇
最正係佢渣車返去報仇
有個阿姑話佢地搶左我老公送比我嘅禮物 佢死左好耐

嗰一下好撚熱血，拍到被壓迫反抗

S2變左英雄選總統不特止
老母變埋老師
無左第一集啲人情味

我都覺非洲線s1比s2好睇
成套動作片咁

岩岩醒起佢老母唔係有愛滋架咩
s2又同個有錢佬搞

我記得個有錢佬一樣有愛滋 所以先有咁多正版藥

正版但過期

Riley 炒車果段睇到想喊

睇完第二集 條意大利中女好正

sun

係NETFLIX睇木星戰紀先知 SUN有拍過電影

呢套係爛片 仲拍過雲圖

我覺得個feel同rebecca ferguson有少少似

都係Sense8個對姐妹做電影

人地韓國國寶級演員嚟

木星戰紀爛得幾不堪 好難相信係Wachowski姐妹拍

雲圖好撚正

Sense8有d似雲圖

Rebecca 我都中意 我覺得Rebecca 靚啲

Sense8拎咗一項Emmy提名

Outstanding Cinematography For A Single-Camera Series (One Hour)

攞獎就有第三季喇掛

一項算少

13 reasons why無喎

Nooooo

有冇人可以總結下未完既支線/人身關係有幾多條
我唔信兩個鐘可以做到D咩囉

Sun -1.條仔 2.細佬
Wolfgang- 1.黑幫爭權 2.Lila
Lito - 1. Dani 嗰兩個父母同條痴線佬(印象中販毒)
Kala - 1.賣過期藥
Van dam 1. 總統

Nami will riley 都係主力決鬥whisper ，無乜伏線

求神拜佛 拎到個獎既話 sp轉拍final season

其實個獎好細

打下飛機姐

冇個d剪接獎咩?

Sense8 (S1) Deleted Scene

有無人post過?

無記錯套劇好似有呢段

有 但cut咗好多

幾認同呢方面既缺點

[心得] sense 8 S02第二季心得(雷）

後現代的另一個缺點就是自溺，希望大家能關心藝術思想家破碎的喃喃自語，但是自我本身，卻迴避了強而有力的整體創造。他投射出的是一種廣泛現象，他等待的是觀者拾起破碎，自己慢慢組成一種對應生命的呼應。
簡單來說，超感八的敘事者，完全不想進行生命挖掘與重構，他只想被動的創作。

我覺得佢已經做左平衡，起碼佢會咁認為，佢有幾條係傾向好商業既恩怨，又留番自己最喜歡既性多元性來玩下 。

Instagram 有佢地pride 既新相

Sense8 was live — in Vancouver, British Columbia.
20 hrs ·
·

We're going live with the cast this Saturday at 1pm PT from Vancouver Pride! What questions do you have for Brian (Will), Max (Wolfgang), Toby (Capheus) and Lana?

有新野

8月8 日
Sense 8生日

好想有season 3

最近先開始睇s1 睇到ep6

冇s3
得一集講得d咩

好過無 希望好好睇睇完

好好享受埋最後十幾集

Sense8 | #HappyBirthdaySense8 Thank You Video | Netflix

當睇戲

係咪話寫緊第三季嘅劇本

無睇條片 睇新聞話係

唔敢抱希望

佢地劇本要plan得好好
同一個國家要集齊8個人拍8次

我覺得成個season既劇情縮做一集結局 好難做得好好睇
純粹俾個交代俾fans咋

根本PLAN左唔只拍3季

佢既拍法係燒銀紙，其實可以慳好多。
劇本大可以寫到集中係兩三個國家展開，而呢D國家係相對開支較少。
另外唔可以逐集搵導演，應該一兩個盡量拍晒。

xHamster 公開話通出資俾劇組拍season 3

笑吓就好了

What Cancellation? Lana Wachowski Writing Third Season For “Sense8”

唔好畀假希望我⋯

死心啦

屌你

what's going on

Sense8

新？

唔知係咪拍緊

拍緊啦應該
有dani同 lito的跳舞片

睇左啲netflix日劇，好高質
Netflix幾時拍港劇

好 想 要 Netflix 原 創 港 劇

fox 葉念森就有香港份

葉念森個名好趕客

仔都生埋啦拿地

係berlin 係咪on set 呢

定係影雜誌封面

好fit

啱啱一開netflix見到個頭版

再睇多次

上兩個禮拜先翻睇完

Sense 8 special 開拍！

Doona Bae好似有機會拍netflix黎緊套韓劇

出左咁耐,而家先開始睇
真係好撚正,d扑野鏡頭拍到好有美感

你睇完s1記住睇Christmas special，開場同雜交戲好靚

睇左，超正
不過s1第一次群p先好笑,will做做下gym無啦啦俾人拉去扑野，去到12集lito同佢講:we had sex之後佢個樣真係

仲要大製作

我唔撚到SPECIAL
我係要SEASON 3-5

佢都去左berlin 大集合！！！

正啊
希望多啲幕後花絮

hi bud

bug都過埋去

好唔想完..............................

但係韓國古裝劇真係零興趣

都幾難

岩岩睇完,最後係架車講野We'll give u a war就完左s2?
真係WTF

印度妹去緊berlin

On the way

係咪一集過大結局？

係啦
不過睇佢點拍。

Sun

Cliffhanger 本身預出s3完

呢三個

真係計劃S3完，好心就續訂埋佢啦

套劇筆直大又少人睇 咪搞到收皮
加上Netflix寧願拎唒d錢去拍戲，都唔續套好劇

Fd子

冰島妹個Instagram大部分都係黑白

因為太多唔同國家既演員，所以檔期好似都係一個大問題

仲有舊van damme玩野累事

條仆街而家係咪冇運行呢

呢個真係定期鞭屍

一直覺俄佬有特别吸引力,講唔出

邊個俄佬

佢係咪想講wolf

German黎wo

可唔可以講下咩事
最近先睇完

google完好似話佢對群交戲反感
所以冇拍s2

我都諗緊邊度有俄佬

係話佢transphobia
然後你再睇下兩個director係咩人

好撚正

好撚淫亂 肯定佢地私底下有群交過

真人都係咁痴線

好淫

關係幾好

lito個partner hernando係咪好似換左角？
睇ig好似轉左演員既

唔係掛

check多次話係替身黎
但唔知真身會唔會加入拍攝，因為佢好似拍緊hbo一套劇，仲要係main cast黎

中間個個就係hernando替身

點解要替身

嘩屌 我而家先留意到中間唔係真身

Nomi都係啦

意粉中女

睇佢地ig post相拍得好開心

係！！
好唔捨得完

之後換角好多位重拍=洗$多咗

有新野睇下

Sense8 | Finale Special First Look

A shame when a great show comes to an end because of poor marketing.

Netflix煲劇調查﹕港人3日追完劇集

【明報專訊】港人出名愛煲劇，Netflix就發表咗2017年煲劇回顧，發現香港人追劇有超強毅力同體力，平均只係用3日就追完成套節目，全球平均水平係4日。佢哋仲發現，今年10月颱風卡努襲港嗰陣，唔少人都匿喺屋企煲劇，創下Netflix香港本年度單日煲劇時數最高紀錄。

Netflix亦分享多項有趣數據，例如今年有香港會員睇咗97次《憤怒鳥大電影》（The Angry Birds Movie）。公司仲話，香港會員最常同屋企人或朋友一齊睇嘅節目係《怪奇物語》（Stranger Things）、《漢娜的遺言》（13 Reasons Why）同《主廚的餐桌》（Chef's Table）。另外仲有一個「煲劇外遇排行榜」，即係會員搶先另一半獨自收睇嘅劇集，香港區高踞三甲嘅係《黑鏡》（Black Mirror）、《怪奇物語》同埋 《超感 8 人組》（Sense8）。

竟然有sense8

係唔係得香港人睇

呢個係香港區數據

啱啱睇完，真係好撚正 尤其係啲打鬥位 好精彩

又推返上黎

d 剪接

推到出結局

未知幾時播

拍完未其實

拍完 照計應該今年出

好想睇，但係睇完就代表真係完結

不捨 仆街netflix

好可惜

Sense8比13 reason why更值得開續集

我都唔明點解13 reason why可以開多過一季
唔敢話sense8神劇乜乜乜 但值得有完整第3季

June 8

Sense8
‏Verified account @sense8

One final mission. June 8th.

Sense8: The Series Finale | Official Trailer [HD] | Netflix

睇trailer巳經眼濕濕

唔敢睇，忍到6月睇正式好過

我都忍住唔睇

You’ve seen the trailer, now go behind the scenes of the finale #Sense8Fridays

就快忍唔住要睇trailer喇

忍到架咩

唔捨得睇最後大結局

仲忍緊

忍唔到 拉到最後睇左少少

睇之前我要立下s1s2先 唔係好記得內容

lito 死左。。。

下

btw 新post

[Netflix劇集] Sense8 Series Finale 完結篇 劇情討論區

[Netflix劇集] Sense8 Series Finale 完結篇 劇情討論區